[緊急號召]中大學生會fb page需要香港人五星支持

9000幾個1星有大部分都係個班翻牆嘅大陸人俾嘅。

作為香港人，唔可以連支那嘅禁地都輸俾班支那白痴仔

就算你唔想俾人知，你可以較：只有自己看到

其實只係一個簡單嘅動作，就可以表達你對香港年輕人嘅支持，何樂而不為？

推呀

Push

咪由得班支那人負評，Facebook係比港人睇，大家知道支那唔夠人講最鍾意水軍式洗板。

其實係淘寶比錢有得買
你唔會夠佢地多。。。

已反攻到1262

支那狗升得慢左

你都ON

將來香港人睇到, 咪以為香港好多人反中大學生會囉

唔可以輸個勢

去禁個掣到懶?

已經由1.4 => 1.5

加油！

做緊

人地用淘寶like 點夠人快

小小嘅5星雖然代表啲乜嘢,但是至少認同香港將來仍有班年輕人為香港奮鬥

支那狗升得好慢啦！

我地有2萬人未過去評5星呀！

吹雞

人手置頂 plz

勢一定唔可以輸

如果唔係外人會以為香港好多人反中大學生會

尤其唔可以被澳門人睇小

bro, let's support and share CUSU

已留5star

留左

push

已5星
推推推

bro, please share CUSU's page and make a comment on your timeline. This helps the page reach to those who don't realise the issue

係咪班支那做唔到學生會先比1星

屌撚7班5毛狗

唔止要五星, 記得 report.

同見話外國住既搵佢係邊到返工或野讀書, 問返佢係唔係認同該下屬或者學生言論.

傻喇你哋
中共D殘體留言係獨派最好既文宣

做乜要洗走佢

人哋罵一句港狗好過我哋講十句獨立

連登仔唔係連最叻既鍵戰都輸俾支那人呀

果啲濕鳩評分垃圾黎架炸

其實d評分根本wfc
利申5星左

合眾連登仔之力5星

未起身姐，等多幾個鐘就4千跟著2萬

1星就冇人請中大生、學生會會解體咩
如果1星可以令支那人唔嚟香港讀嘅話，我叫埋fd一齊投1星

推

pish

Done

ln

祝大家個gpa 同cusu評分一樣

升得好快啦！

其實做呢D表面野有咩用

你表面都嬴唔到有撚用咩

叫你花二秒禁個掣, 係咪好難呀?

咁簡單都唔做，咁仲點繼續做到進一步行動

至少你咁做可以話俾香港人聽有幾多人撐中大學生會嘅意見

吾支持港獨

隻支那狗啲英文成舊屎咁 有乜資格笑我地香港人

用垃圾笑人英文廢

push

1星評分開始跌，繼續report支那狗ac

五毛翻牆上fb講同人講自由

上到2.0， 唔好佢停

自膠

cap低曬佢，向國際媒體報導中国式民主。

多謝你，已經1星左，與港獨份子是不能妥協的！

Pish

吾你老母

繼續推

唔好俾佢停

大家集中火力
集體port鳩1星五毛

五星完port鳩班分身五毛

port埋個D白板frd
有D咩都冇既五毛白板port唔死
facebook仆你個臭街

已留，推

五星俾中大學生會

快撚d舉報埋d五毛呀

推
^_^

五星咗
不過呢d行為真係

成功由尋晚7.7k變到得返7k

好勁！

香港人突破4200！